В WoT 1.0 CT добавили road_map.bin
В enCore тесте производительности (также в WoT sandbox 1.0) он имел расширение xml

Обсуждение в [официальной теме утилиты](https://koreanrandom.com/forum/topic/44001-%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%B1%D0%BE%D1%80-road_mapbin/) на форумах Korean Random.
